蘋果電影公司與武漢沙士

今次真係唔信邪都唔得。
大膽假設其實個廣告係上邊既高人落黎提提港豬要睇路？

德美聯署整合

神人

今次隔咗好耐啦喎

2018年尾出，2019Be water
咁2019年尾無喎

爆到boom boom 聲。下次大家見到個廣告真係睇路